{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision l'avocate Alicia Florrick travaille-t-elle?",
            "TrueAnswer": "The Good Wife",
            "FalseAnswer": [
              "Better Call Saul",
              "Suits",
              "Boston Legal"
            ],
            "Explanation": "Alicia Florrick est le personnage principal de 'The Good Wife', une série judiciaire diffusée de 2009 à 2016."
          },
          {
            "Question": "Quel acteur incarne Harvey Specter dans 'Suits'?",
            "TrueAnswer": "Gabriel Macht",
            "FalseAnswer": [
              "Patrick J. Adams",
              "Rick Hoffman",
              "Sarah Rafferty"
            ],
            "Explanation": "Gabriel Macht joue le rôle de Harvey Specter, un avocat à succès, dans la série judiciaire 'Suits'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le cadre de la série judiciaire 'How to Get Away with Murder'?",
            "TrueAnswer": "Philadelphie",
            "FalseAnswer": [
              "New York City",
              "Los Angeles",
              "Chicago"
            ],
            "Explanation": "'How to Get Away with Murder' se déroule à Philadelphie et suit la professeure de droit Annalise Keating et ses étudiants."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage est un psychologue légiste dans 'Bull'?",
            "TrueAnswer": "Jason Bull",
            "FalseAnswer": [
              "Marissa Morgan",
              "Benny Colón",
              "Chunk Palmer"
            ],
            "Explanation": "Jason Bull, interprété par Michael Weatherly, est un expert en sciences du procès et un psychologue légiste dans le drame judiciaire 'Bull'."
          },
          {
            "Question": "Quelle série tourne autour d'un cabinet d'avocats de haut niveau à Boston?",
            "TrueAnswer": "Ally McBeal",
            "FalseAnswer": [
              "The Practice",
              "L.A. Law",
              "Damages"
            ],
            "Explanation": "'Ally McBeal' se concentre sur la vie personnelle et professionnelle des avocats du cabinet d'avocats fictif 'Cage and Fish' à Boston."
          },
          {
            "Question": "Qui incarne l'avocat de la défense Jimmy McGill dans 'Better Call Saul'?",
            "TrueAnswer": "Bob Odenkirk",
            "FalseAnswer": [
              "Jonathan Banks",
              "Rhea Seehorn",
              "Michael McKean"
            ],
            "Explanation": "Bob Odenkirk incarne Jimmy McGill, un avocat en difficulté qui devient plus tard l'infâme avocat Saul Goodman, dans le spin-off de 'Breaking Bad', 'Better Call Saul'."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission met en scène le cabinet d'avocats Pearson Hardman?",
            "TrueAnswer": "Suits",
            "FalseAnswer": [
              "The Good Wife",
              "The Practice",
              "Boston Legal"
            ],
            "Explanation": "Le drame judiciaire 'Suits' est centré sur le cabinet d'avocats fictif Pearson Hardman, plus tard connu sous le nom de Pearson Specter."
          },
          {
            "Question": "Quel est le métier du personnage principal dans 'Judging Amy'?",
            "TrueAnswer": "Juge pour enfants",
            "FalseAnswer": [
              "Procureur",
              "Détective privé",
              "Avocat de la défense"
            ],
            "Explanation": "'Judging Amy' suit la carrière et la vie personnelle du personnage éponyme Amy Gray, qui officie en tant que juge pour enfants."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Boston Legal', qui est connu pour son comportement excentrique et ses compétences juridiques?",
            "TrueAnswer": "Denny Crane",
            "FalseAnswer": [
              "Alan Shore",
              "Shirley Schmidt",
              "Brad Chase"
            ],
            "Explanation": "Denny Crane, interprété par William Shatner, est un personnage clé connu pour son comportement excentrique et ses performances en salle d'audience dans 'Boston Legal'."
          },
          {
            "Question": "Sur quoi se concentre principalement l'émission 'Damages'?",
            "TrueAnswer": "Des litiges à enjeux élevés",
            "FalseAnswer": [
              "Enquêtes criminelles",
              "Droit des sociétés",
              "Litiges immobiliers"
            ],
            "Explanation": "Le thriller juridique 'Damages' se concentre principalement sur des affaires de litiges à enjeux élevés traitées par l'avocate Patty Hewes et sa protégée Ellen Parsons."
          },
          {
            "Question": "Quelle série judiciaire se déroule dans un cabinet d'avocats fictif à Los Angeles?",
            "TrueAnswer": "L.A. Law",
            "FalseAnswer": [
              "The Good Wife",
              "Murder One",
              "How to Get Away with Murder"
            ],
            "Explanation": "'L.A. Law' navigue dans la vie professionnelle et personnelle des avocats du prestigieux cabinet d'avocats McKenzie, Brackman, Chaney et Kuzak."
          },
          {
            "Question": "Dans 'The Practice', qui dirige le cabinet d'avocats Donnell, Young et Dole?",
            "TrueAnswer": "Bobby Donnell",
            "FalseAnswer": [
              "Eugene Young",
              "Ellenor Frutt",
              "Lindsay Dole"
            ],
            "Explanation": "Le drame judiciaire 'The Practice' se concentre sur le cabinet d'avocats Donnell, Young et Dole, dirigé par l'avocat talentueux, Bobby Donnell."
          },
          {
            "Question": "Quel drame judiciaire met en scène un avocat de la défense brillant mais excentrique?",
            "TrueAnswer": "Ally McBeal",
            "FalseAnswer": [
              "Suits",
              "The Good Wife",
              "Judging Amy"
            ],
            "Explanation": "'Ally McBeal' met en avant la vie professionnelle et personnelle de l'avocate excentrique Ally, connue pour son comportement excentrique et son imagination débordante."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Murder One', quel personnage juridique défend des clients de haut niveau?",
            "TrueAnswer": "Theo Hoffman",
            "FalseAnswer": [
              "Ted Hoffman",
              "Justine Appleton",
              "Chris Docknovich"
            ],
            "Explanation": "Le personnage fictif Theo Hoffman défend des clients de haut niveau et joue un rôle important dans le drame juridique 'Murder One'."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission télévisée est centrée sur un ancien avocat d'entreprise devenu défenseur communautaire?",
            "TrueAnswer": "Conviction",
            "FalseAnswer": [
              "The Good Wife",
              "Suits",
              "The Practice"
            ],
            "Explanation": "'Conviction' raconte l'histoire de Hayes Morrison, une ancienne avocate d'entreprise qui dirige une équipe à l'Unité d'Intégrité des Condamnations."
          },
          {
            "Question": "Qui est le personnage principal dans le drame judiciaire 'For the People'?",
            "TrueAnswer": "Sandra Bell",
            "FalseAnswer": [
              "Allison Adams",
              "Catherine Morrison",
              "Teddy Hopper"
            ],
            "Explanation": "Sandra Bell, interprétée par Britt Robertson, est l'un des personnages principaux et une avocate de la défense dans le drame judiciaire 'For the People'."
          },
          {
            "Question": "Dans 'The Guardian', quelle est la profession de Nick Fallin?",
            "TrueAnswer": "Avocat d'entreprise",
            "FalseAnswer": [
              "Avocat en défense pénale",
              "Avocat en droit de la famille",
              "Avocat en environnement"
            ],
            "Explanation": "Nick Fallin, interprété par Simon Baker, est initialement un avocat d'entreprise condamné à effectuer un service communautaire en tant que défenseur des enfants."
          },
          {
            "Question": "Qui incarne le personnage d'Annalise Keating dans 'How to Get Away with Murder'?",
            "TrueAnswer": "Viola Davis",
            "FalseAnswer": [
              "Kerry Washington",
              "Taraji P. Henson",
              "Regina King"
            ],
            "Explanation": "Viola Davis incarne Annalise Keating, une professeure de droit et avocate en défense criminelle dans le drame judiciaire 'How to Get Away with Murder'."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage est une assistante juridique dans l'émission de télévision 'Boston Legal'?",
            "TrueAnswer": "Sally Heep",
            "FalseAnswer": [
              "Jerry Espenson",
              "Melissa Hughes",
              "Clarence Bell"
            ],
            "Explanation": "Sally Heep, interprétée par Lake Bell, est un personnage récurrent et une assistante juridique chez Crane, Poole & Schmidt dans la comédie dramatique juridique 'Boston Legal'."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la profession du personnage principal dans 'Eli Stone'?",
            "TrueAnswer": "Avocat d'entreprise",
            "FalseAnswer": [
              "Avocat en défense pénale",
              "Avocat en droit de la famille",
              "Avocat en environnement"
            ],
            "Explanation": "Le personnage principal Eli Stone, interprété par Jonny Lee Miller, est initialement un avocat d'entreprise avant de connaître des visions prophétiques qui changent sa vie."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}